淺藍淺黃將會割

冷靜少少
比左烏克蘭佢地睇下先

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

淺藍而家割

可以打住反暴力旗號

食埋深藍啲票

其實有着數㗎